# Единственно верное оглавление диплома

* [О продукте]()
* Описание, реализация
* Цели
      * Бизнес-цели (метрика, значение, срок)
      * Продуктовые цели (метрика, значение, срок)
      * Маркетинговые цели (метрика, значение, срок)
* Продуктовая команда
* ABCDX-сегментация
* Гипотезы
* Проблемные интервью
   * Выводы из интервью с гипотезами. Для b2c проекта - минимум 20 интервью; для b2b - 12 интервью; для b2b2c - 15 для С и 10 для B. Для проверки: 6/6, 7/8, 8/10, 9/12, 10/14, 11/16, 12/18, 13/20
      * Инсайты из интервью и выводы по ним - как нужно менять продукт и нужно ли?
      * Ценностные предложения для AB-сегментов
* CJM
      * Проблемы пользователей и в продукте, не только в интерфейсе
      * Решения для каждой проблемы (можно в формате гипотез)
* Объем рынка
      * PAM/TAM/SAM/SOM
      * Динамика и сезонность рынка
* Карта восприятия бренда
* Таблица сравнения с конкурентами. 5-6 основных важных пользователям параметров
      * Выводы из сравнения с конкурентами - как нужно менять продукт и нужно ли?
* SWOT-анализ
      * Матрица со SWOT-стратегиями
      * Выводы из SWOT-анализа - какая стратегия может быть у продукта?
* Основной и второстепенный способ монетизации
* MVP
      * Гипотеза, которую проверяем
      * Описание почему именно так проверяем
      * Критерии оценки MVP
      * Визуализация MVP
* 3 гипотезы по HARDI
* Lean Canvas
* Road map
* Юнит-экономика
      * Основные драйверы экономики - какие метрик будут самыми важными и почему?
   * Воронка продаж - показывает, как конверсия из Юнит-экономики раскладывается на составляющие по этапам
      * Слабые места в воронке и способы их улучшения
* PnL по месяцам на год или больше
* KPI из целей продукта и Юнит-экономики
* Техническое описание продукта. Что нужно, для запуска продукта
* Архитектура продукта. Как это всё работает вместе
* Выводы